[国内Github解析不稳定，同步更新Gitee（暗色）](https://zkeq.gitee.io/)
## [Welcome](https://zkeq.xyz/%C2%B7index.htm) ✨ <a href="https://icodeq.com"><img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=zkeq&color=blueviolet&style=flat-square&label=Nice+To+Meet+U"></a>

<a href="https://icodeq.com">
<p align="center"> 
 <img src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=zkeq&theme=algolia&row=2&column=3&no-frame=true" width="37%"/>
 <img src="https://stats.readme.icodeq.com/api?username=zkeq&show_icons=true&theme=radical&&hide_border=true" width="62.5%"/>
</p>
</a>

<details hide>
 <summary>About Me..</summary>
 
 <a href="https://icodeq.com">
<p align="center"> 
 <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=zkeq&show_icons=true&theme=algolia&hide_border=true&langs_count=12" width="34%"/>
 <img src="https://zkeq.xyz/Profile/article.svg" width="64.5%"/>
</p>
</a>
 
</details>

 
###### 购得新域名：[zkeq.xyz](https://zkeq.xyz)  本页面已对接。

<a href="https://dream-plan.cn"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082301-d777c58f-d495-42d7-8dba-59ca844379e7.jpg"></a>

<details hide>
 <summary>Hide or Show...</summary>

<a href="https://icodeq.com">
<img src="https://activity-graph.herokuapp.com/graph?username=Zkeq&theme=react-dark&hide_title=true&hide_border=true&area=true"/>
 </a>
<!--START_SECTION:waka-->

```text
From: 10 May 2022 - To: 17 May 2022

Total Time: 29 hrs 13 mins

Markdown           8 hrs 52 mins   ███████▓░░░░░░░░░░░░░░░░░   30.11 %
YAML               6 hrs 23 mins   █████▒░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   21.65 %
Python             5 hrs 36 mins   ████▓░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   19.00 %
HTML               2 hrs 33 mins   ██▒░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   08.69 %
JavaScript         2 hrs 18 mins   ██░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   07.84 %
JSON               1 hr 10 mins    █░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   03.96 %
```

<!--END_SECTION:waka-->

 <details hide>
 <summary>Hide or Show...</summary>
 
### 北海道恋人

##### 歌手：[裘德](https://music.163.com/artist?id=12038239)

##### 所属专辑：[颁奖的时候我要缺席](https://music.163.com/album?id=84219953)

-------------------

![北海道恋人](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082101-1d954bc2-bc4f-4baf-a0d1-fb85790972ee.jpg)

##### 作词 : 黑金雨

##### 作曲 : 裘德

##### 编曲：裘德

##### 制作人：裘德/佘曼妮/李思

##### 吉他：叶知

##### 录音：裘德

##### 和声编写：裘德

##### 和声：裘德

##### 混音师：啊鲤

##### 母带后期制作人：啊鲤

##### 日语校对：盖盖

##### 日语台词：残茶/青柠

##### 封面设计：iwillfafa

##### 封面拍摄：朴图图

##### Just have a taste of the wine we split

###### 泼洒的酒也浅尝一口吧

##### check if all escaped things were sweet

###### 是否逃逸的都是甜蜜的



##### We followed the path...of runaway stars

###### 沿着落跑的星轨我们去往

##### to lights, bright lights sadly shining

###### 悲伤闪烁的明灯



##### (Before) drinking up this bottle, shall we hold

###### 饮尽之前，仍紧握吧

##### Burning up these lights, partings unfold

###### 灯火燃尽，分离就要序幕



##### (Before) breaking up, shall we stay in hokkaido

###### 告别之前，就在北海道吧

##### freezing up the sentences I will be told

###### 我不愿听的句子，都冻结吧



##### May I warm the frost dwelling on your lips

###### 唇上的雪还许我温暖吗

##### check if all lost things were soft

###### 是否遗失的都是柔软的



##### Who's cleared the mists on the Mashu lake

###### 摩周湖的雾气被谁驱散了

##### We saw Antares sadly shining

###### 看见悲伤闪烁的心宿二



##### (Before) drinking up this bottle, shall we hold

###### 饮尽之前，仍紧握吧

##### Open up your eyes, partings unfold

###### 睁眼看见，分离就要序幕



##### (Before) breaking up, shall we stay in hokkaido

###### 告别之前，就在北海道吧

##### freezing up the sentences I will be told

###### 我不愿听的句子，都冻结吧



##### (Before) drinking up this bottle, shall we hold

###### 告别之前，就在北海道吧

##### Open up your eyes, partings unfold

###### 我不愿听的句子，都冻结吧



##### (Before) breaking up, shall we stay in hokkaido

###### 告别之前，就在北海道吧

##### freezing up the sentences I will be told

###### 我不愿听的句子，都冻结吧

##### (We were lovers..)

###### （我们曾是爱人啊）

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1405541519.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""    ></audio>

--------------
--------------
--------------

### 想去海边

###### Want to go to the seaside .

##### 歌手：夏日入侵企画

##### 所属专辑：想去海边

-----------------------

![想去海边](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082551-97866e98-6615-4de1-9086-815762e5ab59.jpg)

##### 作词 : 灰鸿啊

##### 作曲 : 灰鸿啊

##### 等一个自然而然的晴天

##### 我想要带你去海边

##### 去留住这个瞬间在来不及挽回之前

##### 其实不需要深刻的语言

##### 趁现在还有一点时间

##### 就当是最后一次

##### 再一次和我去冒险

##### 不经意划过发尾的指尖

##### 还有冰镇汽水的甜

##### 猜不到你给谁写

##### 带着海风的明信片

##### 哦可不可以再专心一点

##### 请你不要心不在焉

##### 黄昏夕阳还有愿望没实现

##### 能不能和你竭尽全力奔跑

##### 向着海平线

##### 余晖消逝之前都不算终点

##### 曾经的关于以后所有的幻想已经太遥远

##### 被我们丢在身后的时间

##### 不经意划过发尾的指尖

##### 还有冰镇汽水的甜

##### 猜不到你给谁写

##### 带着海风的明信片

##### 哦可不可以再专心一点

##### 请你不要心不在焉

##### 可我却舍不得去挽留你躲闪的双眼

##### 能不能和你竭尽全力奔跑

##### 向着海平线

##### 余晖消逝之前都不算终点

##### 曾经的关于以后所有的幻想已经太遥远

##### 被我们丢在身后的时间

##### 怎么再见

##### 能不能和你竭尽全力奔跑

##### 向着海平线

##### 余晖消逝之前都不算终点

##### 曾经的关于以后所有的幻想已经太遥远

##### 可记忆中的 你想要我 怎么说再见

##### 能不能和你竭尽全力奔跑

##### 向着海平线

##### 余晖消逝之前都不算终点

##### 那是我一直想要只带你去的海边

##### 让我们互相折磨的时间

##### 怎么再见

##### 等一个自然而然的晴天

##### 我想要带你去海边

##### 制作人：韦伟

##### 编曲：夏日入侵企画

##### 吉他：张天翼

##### 贝斯：张光亿

##### 鼓：吕品

##### 和声：张光亿

##### 监制：1991与她

##### 人声编辑：祝薇

##### 录音棚：野火春风声音工作室

##### 录音/混音：李越

##### 母带：Abby road studio(London)

##### 特别感谢：敦煌

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1413863166.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls="" ></audio>

----------------------

-------------------

------------------

### 風情萬種

###### 风情万种

##### 歌手：[周星星](https://music.163.com/artist?id=12157330)

##### 所属专辑：[風情萬種](https://music.163.com/album?id=121535197)

-------------------

![風情萬種](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082644-2f5a66d9-c284-4a6f-bbbb-6a0a7a498b12.jpg)

##### 作词 : 周星星

##### 作曲 : 周星星

##### 编曲：周星星

##### 录音：周星星

##### 混音/母带：周星星

##### 制作人：周星星

##### 吹海边的风

##### 弥漫在夜空

##### 这风情万种

##### 出现在我梦中

##### 想偷偷带走

##### 藏进我的枕头

##### 好温柔

##### 随着跳动

##### 别醒来

##### 梦里没有人主宰

##### 沉迷这光彩

##### 我多期待

##### 别盛开

##### 再美的花也衰败

##### 话言不由衷

##### 不需要谁能懂

##### 吹海边的风

##### 弥漫在夜空

##### 这风情万种

##### 出现在我梦中

##### 想偷偷带走

##### 藏进我的枕头

##### 好温柔

##### 我来过 也坠落

##### 我打破 那片沙漠

##### 我再痛 我也要说

##### 说再多也没有用

##### 想追赶着日落

##### 怕错过

##### 我划过那片星河里

##### 却只能照亮我自己

##### 别醒来

##### 梦里没有人主宰

##### 沉迷这光彩

##### 我多期待

##### 别盛开

##### 再美的花也衰败

##### 话言不由衷

##### 不需要谁能懂

##### 吹海边的风

##### 弥漫在夜空

##### 这风情万种

##### 出现在我梦中

##### 想偷偷带走

##### 藏进我的枕头

##### 好温柔

##### 推广：造音行动

##### 策划：周星星 蔡雨燕 乔安 张一淼

##### 出品发行：成都基洛特音乐

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1812937356.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls="" ></audio>

----------------------

--------------

---------------

### 你有我

###### 电视剧《陪你一起长大》插曲

##### 歌手：[徐佳莹](https://music.163.com/artist?id=9940)

##### 所属专辑：[你有我](https://music.163.com/album?id=125701612)

---------------------

![你有我](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082831-fcb691c4-9860-40b4-b039-a52acdb15a65.jpg)

##### 作词 : 马嵩惟/浅紫

##### 作曲 : Muna

##### 编曲 : Muna

##### 制作人 : 浅紫

##### 树梢围绕着风 云朵追随天空

##### 当我睡在你眼中

##### 你拉着我的手 时间忘了转动

##### 有种倔强的温柔

##### 嗯 在每一个分岔路口 当我一回头

##### 我就能看见你笑容

##### 放我肩头的双手

##### 有在乎的感受

##### 你的呼吸陪着我抚平了颤抖

##### 泪光后的彩虹

##### 还好你在左右

##### 轻声说你有我

##### 真的爱不用说 一个眼神就懂

##### 你在默默支持我

##### 谢谢 我的每次扑空 我的每次失落

##### 有人竟比我难过

##### 嗯 虽然黑夜总会降落 你说抬起头

##### 我永远做你的星空

##### 放我肩头的双手

##### 有在乎的感受

##### 你的笑声带领我忘记了忧愁

##### 全世界抛脑后

##### 只要你在左右

##### 轻声说你有我

##### 好幸福 彼此失去所有的时候

##### 还能牵起手 凝望微笑说 你有我

##### 我们在对方的眼中

##### 找到了另一个我

##### 我的被动全被你化成了感动

##### 有一天都老了

##### 在夕阳中

##### 亲爱的你有我

###### 配唱制作人 : 陈君豪

###### 录音师 : 叶育轩

###### 录音室 : BB Road Studio

###### 和声 : 徐佳莹

###### 混音师 : Frank Lee

###### 母带 : Frank Lee

###### 弦乐 : 国际首席爱乐乐团

###### 监制 : 浅紫

###### 封面 : 白汐（刘亚杰）

###### 歌曲版权：众匠（北京）文化传媒有限公司

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1835587570.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""  ></audio>

--------------

--------------

-----------

### 爱就一个字

###### 爱就一个字

##### 歌手：[王赫野](https://music.163.com/artist?id=47091532)

##### 所属专辑：[爱就一个字（吉他版）](https://music.163.com/album?id=124351705)

----------------------

![爱就一个字](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082919-34b6a81b-601b-4c1f-a410-d0783e473715.jpg)

###### 作词 : 陈家丽

###### 作曲 : Jean-Michel Ou

###### 原唱：张信哲

##### 拨开天空的乌云 像蓝丝绒一样美丽

##### 我为你翻山越岭 却无心看风景

##### 我想你 身不由己 每个念头有新的梦境

##### 但愿你 没忘记 我永远保护你

##### 不管风雨的打击全心全意

##### 两个人相互辉映 光芒胜过夜晚繁星

##### 我为你翻山越岭 却无心看风景

##### 我想你 鼓足勇气 凭爱情地图散播讯息

##### 但愿你 没忘记 我永远保护你

##### 从此不必再流浪找寻

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 你知道我只会用行动表示

##### 烟花太放肆 守住了坚持

##### 看我为你孤注一掷

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 恐怕听见的人勾起了相思

##### 热闹的城市 搜索你的影子

##### 让你幸福我愿意试

##### 两个人相互辉映 光芒胜过夜晚繁星

##### 我为你翻山越岭 却无心看风景

##### 我想你 身不由己 凭爱情地图散播讯息

##### 但愿你 没忘记 我永远保护你

##### 从此不必再流浪找寻

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 你知道我只会用行动表示

##### 烟花太放肆 守住了坚持

##### 看我为你孤注一掷

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 恐怕听见的人勾起了相思

##### 热闹的城市 搜索你的影子

##### 让你幸福我愿意试 喔

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 你知道我只会用行动表示

##### 烟花太放肆 守住了坚持

##### 看我为你孤注一掷

##### 爱就一个字 我只说一次

##### 恐怕听见的人勾起了相思

##### 热闹的城市 搜索你的名字

##### 让你幸福是我一生在乎的事

###### 吉他：王宝新

###### 混音：姜大珂

###### 企划：王暴雨

###### 艺人统筹：高赫阳

###### 统筹：丁柏昕/郭凯翌

###### 出品人：谢奇笛

###### 本歌曲来自〖飓风计划〗

###### 网易飓风工作室x青云Lab

###### 10亿现金激励，千亿流量扶持！

###### 业务联系：jf399@vip.163.com

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1828026086.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""  ></audio>

-----------------------

--------------

----------

### Love Story 

###### (Taylor's Version) (Elvira Remix)

##### 歌手：[Taylor Swift](https://music.163.com/artist?id=44266) / [Elvira](https://music.163.com/artist?id=32799045)

##### 所属专辑：[Love Story (Taylor's Version) (Elvira Remix)](https://music.163.com/album?id=125182789)

---------------------

![Love Story](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155082988-bfab9ad2-e850-4a99-9ec2-dc10fd5439b8.jpg)

##### 作词 : Taylor Swift

##### 作曲 : Taylor Swift

##### We were both young when I first saw you.

###### 当我初次遇见你 我们正值青春

##### I close my eyes and the flashback starts:

###### 我轻闭双眸 脑海中回忆开始浮现

##### I'm standing there

###### 我站在阳台上

##### On a balcony in summer air.

###### 感受夏季的风吹拂

##### See the lights, see the party, the ball gowns,

###### 视野里 灯光闪烁 舞会上人们身着礼服

##### See you make your way through the crowd,

###### 望见你从熙攘人群穿过来

##### And say, "Hello."

###### 和我打招呼

##### Little did I know...

###### 对此 我唯独知道

##### That you were Romeo, you were throwing pebbles

###### 你就是罗密欧 那朝我窗畔抛掷小石子的人

##### And my daddy said, "Stay away from Juliet."

###### 可我的父亲却说 离朱丽叶远点

##### And I was crying on the staircase

###### 我便独坐在楼梯口 黯然抽泣

##### Begging you, "Please don't go."

###### 我祈求你 不要离我而去

##### And I said,

###### 并说道

##### "Romeo, take me somewhere we can be alone.

###### 罗密欧 请带我前往唯属于你我二人的地方

##### I'll be waiting. All there's left to do is run.

###### 我愿一直等待下去 剩下要做的 只有同你一起逃离

##### You'll be the prince and I'll be the princess.

###### 你和我也将成为王子与公主那样

##### It's a love story. Baby, just say 'Yes'."

###### 这便是我们的爱情故事 亲爱的 只需答应我便好

##### So, I sneak out to the garden to see you.

###### 所以我蹑手蹑脚 溜进花园见你

##### We keep quiet 'cause we're dead if they knew.

###### 我们言行静悄 因为一旦被他们发现 我们就完蛋了

##### So, close your eyes,

###### 所以 轻闭你的双眸

##### Escape this town for a little while.

###### 暂且义无反顾地逃离这座小城镇

##### Oh, oh.

##### 'Cause you were Romeo. I was a scarlet letter.

###### 因为你就是罗密欧 我就是红字中的女主 和你的感情不被认同

##### And my daddy said, "Stay away from Juliet."

###### 可我的父亲却说 离朱丽叶远点

##### But you were everything to me.

###### 但你却是我人生的全部

##### I was begging you, "Please don't go!"

###### 我祈求你 不要离我而去

##### And I said,

###### 并说道

##### "Romeo, take me somewhere we can be alone.

###### 罗密欧 请带我前往唯属于你我二人的地方

##### I'll be waiting. All there's left to do is run.

###### 我愿一直等待下去 剩下要做的 只有同你一起逃离

##### You'll be the prince and I'll be the princess.

###### 你和我也将成为王子与公主那样

##### It's a love story. Baby, just say 'Yes'.

###### 这便是我们的爱情故事 亲爱的 只需答应我便好

##### Romeo, save me. They're trying to tell me how to feel.

罗密欧 请将我救赎 他们竭尽全力 企图将我思维控制

##### This love is difficult but it's real.

###### 这份爱如此艰苦难熬 但却那般真情实感

##### Don't be afraid. We'll make it out of this mess.

###### 我们无需畏惧 你我将冲破反对声的桎梏

##### It's a love story. Baby, just say 'Yes'."

###### 这便是我们的爱情故事 亲爱的 只需答应我便好

##### Oh, oh, oh.

##### I got tired of waiting,

###### 我已厌倦了等待

##### Wondering if you were ever coming around.

###### 遐思着 你是否还会如约而来

##### My faith in you was fading,

###### 我对你爱的执念逐渐消散

##### When I met you on the outskirts of town.

###### 当我在城外郊区同你相遇之时

##### And I said,

###### 我说道

##### "Romeo, save me. I've been feeling so alone.

###### 罗密欧 请将我解救吧 我如此孤单落寞

##### I keep waiting for you, but you never come.

###### 我苦苦等待你多时 可你却从未来过

##### Is this in my head? I don't know what to think."

###### 我脑海混乱 不知所措

##### He knelt to the ground and pulled out a ring and said,

###### 他单膝跪地 取出戒指 虔诚说道

##### "Marry me, Juliet. You'll never have to be alone

###### 朱丽叶 请嫁给我吧 你将永不孤独

##### I love you, and that's all I really know.

###### 我唯独知道 自己深爱的是你

##### I talked to your dad. Go pick out a white dress.

###### 我和你的父亲谈过了 快去挑选件白色婚纱吧

##### It's a love story. Baby, just say 'Yes'."

###### 这便是我们的爱情故事 亲爱的 只需答应我便好

##### Oh, oh, oh, oh, oh, oh.

##### 'Cause we were both young when I first saw you.

###### 因为 当我初次遇见你 我们正值青春

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1832563168.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""  ></audio>

--------------

-------------

------------------------

### 溯

###### Reverse (Live)

##### 歌手：[CORSAK胡梦周](https://music.163.com/artist?id=28083351)

##### 所属专辑：[我们的乐队 第1期](https://music.163.com/album?id=86495711)

---------------------------

![溯](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083144-382674dd-ec15-4b47-951d-c1ce7e4bb85c.png)

##### 作词 : CORSAK胡梦周

##### 作曲 : CORSAK胡梦周

##### 编曲：Corsak

##### 混音：林梦洋

##### 总想要透过你眼睛

##### 去找寻最原始的野性

##### 没想到最后却闯进

##### 一整座

##### 森林的宁静

##### 你呼吸

##### 蓝丝绒包裹身体

##### 和海洋的哼鸣

##### 我永远不愿醒

##### 我可以

##### 躲进你的身体

##### 进入温暖的你

##### 躲进你的身体

##### 进入温暖的你

##### 总想要透过你眼睛

##### 去找寻水仙的倒影

##### 没想到最后却目睹

##### 一整个

##### 宇宙的繁星

##### 这一秒

##### 只想在爱里沉溺

##### 这世界是块冰

##### 就让她是块冰

##### 我可以

##### 躲进你的身体

##### 进入温暖的你

##### 躲进你的身体

##### 躲进你的身体

##### 进入温暖的你

##### 躲进你的身体

##### 进入温暖的你

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1430850573.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""  ></audio>


-----------------

-------------

-----------


### 라일락 

###### LILAC

##### 歌手：IU

##### 所属专辑：IU 5th Album 'LILAC'

###### 当前视频清晰度：1080P [HD]

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/iu2.mp4" type="video/mp4" />
</video>

-------------------------------------

![LILAC](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083286-cc2700f0-ef80-4a2f-9f07-552d8d955780.jpg)

##### 作词 : IU

##### 作曲 : 임수호, Dr.JO, 웅킴, N!ko

##### 나리는 꽃가루에 눈이 따끔해 (아야)

###### 纷飞的花粉迷眼（啊呀）

##### 눈물이 고여도 꾹 참을래

###### 泪水涌出也要忍住

##### 내 마음 한켠 비밀스런 오르골에 넣어두고서

###### 将我心放在秘密的八音盒中

##### 영원히 되감을 순간이니까

###### 因为这是要永远倒带的瞬间

##### 우리 둘의 마지막 페이지를 잘 부탁해

###### 我们俩的最后一页拜托你了

##### 어느 작별이 이보다 완벽할까

###### 哪一个离别会比这要更完美呢

##### Love me only till this spring

##### Love me only till this spring

##### 오 라일락 꽃이 지는 날 good bye

###### 哦 丁香花落的日子 good bye

##### 이런 결말이 어울려

###### 与这落幕相衬

##### 안녕 꽃잎 같은 안녕

###### 再见 如花瓣一般的再见

##### 하이얀 우리 봄날의 climax

###### 我们雪白春日的climax

##### 아 얼마나 기쁜 일이야

###### 啊 多么快乐的事啊

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love me only till this spring

###### Love me only till this spring

##### 봄바람처럼

###### 如春风

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love me only till this spring

###### Love me only till this spring

##### 봄바람처럼

###### 如春风

##### 기분이 달아 콧노래 부르네 (랄라)

###### 心情转换 哼起歌来（不同）

##### 입꼬리는 살짝 올린 채

###### 嘴角微微上扬

##### 어쩜 이렇게 하늘은 더 바람은 또 완벽한 건지

###### 天空怎么如此高 甚至风也这样完美

##### 오늘따라 내 모습 맘에 들어

###### 尤其满意今日我的模样

##### 처음 만난 그날처럼 예쁘다고 말해줄래

###### 就像初见那般 能称赞一句我的美丽吗

##### 어느 이별이 이토록 달콤할까

###### 哪一个离别会这样甜蜜呢

##### Love resembles misty dream

###### Love resembles misty dream

##### 오 라일락 꽃이 지는 날 good bye

###### 哦 丁香花落的日子 good bye

##### 이런 결말이 어울려

###### 与这落幕相衬

##### 안녕 꽃잎 같은 안녕

###### 再见 如花瓣一般的再见

##### 하이얀 우리 봄날의 climax

###### 我们雪白春日的climax

##### 아 얼마나 기쁜 일이야

###### 啊 多么快乐的事啊

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love resembles misty dream

###### Love resembles misty dream

##### 뜬구름처럼

###### 如浮云

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love resembles misty dream

###### Love resembles misty dream

##### 뜬구름처럼

###### 如浮云

##### 너도 언젠가 날 잊게 될까

###### 你也会在某天将我遗忘吧

##### 지금 표정과 오늘의 향기도

###### 连同现在的表情和今天的香气

##### 단잠 사이에 스쳐간

###### 就如短眠中消散的

##### 봄날의 꿈처럼

###### 春日的梦

##### 오 라일락 꽃이 지는 날 good bye

###### 哦 丁香花落的日子 good bye

##### 너의 대답이 날 울려

###### 你的回答让我哭泣

##### 안녕 약속 같은 안녕

###### 再见 如约定一般的再见

##### 하이얀 우리 봄날에 climax

###### 我们雪白春日的climax

##### 아 얼마나 기쁜 일이야

###### 啊 多么快乐的事啊

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love me only until this spring

###### Love me only untill this spring

##### 봄바람처럼

###### 如春风

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love me only until this spring

###### Love me only untill this spring

##### 봄바람처럼

###### 如春风

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love resembles misty dream

###### Love resembles misty dream

##### 뜬구름처럼

###### 如浮云

##### Ooh ooh

###### Ooh ooh

##### Love resembles misty dream

###### Love resembles misty dream

##### 뜬구름처럼

###### 如浮云

-----------------

### live版

###### 当前视频清晰度：1080P [HD]

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly.oss-cn-shenzhen.aliyuncs.com/iu.mp4" type="video/mp4" />
</video>


--------------


<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/%E8%87%B3%E6%AD%A4.mp4" type="video/mp4" />
</video>


### 至此

###### 动漫《我是江小白》第二季片尾曲

##### 歌手：[房东的猫](https://music.163.com/artist?id=1050282)

##### 所属专辑：[至此](https://music.163.com/album?id=74150847)

------------------------

![至此](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083361-7925a032-0091-4db5-9721-51311b91ffdb.jpg)

##### 作词 : 少年佩/镜千

##### 作曲 : 少年佩

##### 制作人：黎偌天

##### 编曲：黎偌天

##### 监制：李纤橙

##### 弦乐编写：胡静成

##### 弦乐：国际首席爱乐乐团

##### 混音：王晨雨

##### 你说青春 应该是什么模样

##### 是被涂鸦过 四 季 的小巷

##### 是屋顶啤酒 罐里的幻想

##### 还是转角路 灯下 背影的拉长

##### 没结局的回忆

##### 在失去后圆满

##### 是那些说来也无憾的遗憾

##### 给了我 抵抗世 界 的臂弯

##### 我们都要向过去告别了

##### 答应我 你一定要快乐

##### 未来的某时某刻

##### 我们一定会在某地相遇的

##### 你说青春 应该是什么模样

##### 是被锁在抽屉里的远方

##### 是躲单车后 座上的霞光

##### 还是擦肩天桥上 突然的回望

##### 其实人生至此

##### 岁月磨平心事

##### 有些回忆会被珍藏着

##### 有些曲折我会忘了

##### 我们都要向过去告别了

##### 答应我 你一定要快乐

##### 未来的某时某刻

##### 我们一定会在某地相遇的

##### 我们都要向曾经挥手了

##### 答应我 别再回头看了

##### 青春这只手表 时针分针 慢慢跑

##### 跑到终点 那时美好的我们 再会了

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1321392596.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""></audio>

----------------

--------------

----------

### 由于时间与地域的关系

###### Next time

##### 歌手：[房东的猫](https://music.163.com/artist?id=1050282)

##### 所属专辑：[这是你想要的生活吗](https://music.163.com/album?id=88183489) - (Isn't it perfect)

---------------------

![由于时间与地域的关系](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083406-12ef1af6-5aea-4962-a734-01daa18d5b1e.jpg)

##### 作词 : 少年佩/红鼻子小黑/李纤橙

##### 作曲 : 少年佩

##### 你说由于时间与地域的关系

##### 我们 再见不会超过三十次

##### 未来的事我哪里 得知

##### 只是这数字 带给我心事

##### 如果再见 只有 三十次

##### 你想去世界的哪些地址

##### 倒数 计时

##### 怎样相见 才能更有意思

##### 第一次 一定要最浪漫的开始

##### 因我 知你 最看重仪式

##### 第二次 要去探究 什么未知

##### 别害怕 试一试

##### 你说由于时间与地域的 关系

##### 我们 再见不会超过三十次

##### 尚未发生的许多故事

##### 是我今后生涯的 独立分支

##### 第七次 会不会去无人灯塔

##### 学海浪拥抱连绵的细沙

##### 下一次 你带着我奔跑吗

##### 踏着风往前走吧

##### 你说由于时间与地域的关系

##### 我们再见不会超过三十次

##### 倒数 计时

##### 怎样相见 才能更有意思

##### 制作人/编曲/配唱制作人：樊哲忠

##### 监制：李纤橙

##### 和声：少年佩

##### 手风琴：黄婕

##### 小提琴：蔡曜宇

##### 大提琴：刘涵

##### 小提琴录音：单为明@Lights Up Studio

##### 小提琴录音助理：于世政

##### 大提琴录音：陈祺龙@112F Recording Studio

##### 人声录音：陈志翔@Lights Up Studio

##### 混音：赵靖BIG.J @ SBMS Beijing

##### 出品：青柴文化

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1382534033.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""></audio>


--------------------
--------------------
--------------------

### 17

###### 网剧《极限17》主题曲

##### 歌手：[毛不易](https://music.163.com/artist?id=12138269)

##### 所属专辑：[极限17 影视原声专辑](https://music.163.com/album?id=80917535)
--------------

![17](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083519-73aeb3eb-b71e-4214-8f69-185971f0a836.jpg)

##### 作词 : 代岳东

##### 作曲 : 欧中建

##### 编曲：游政豪

##### 编曲制作人：张简君伟

##### 为我心中 开一扇窗

##### 是谁让我心安 不再慌乱

##### 如果说成长 未经患难

##### 爱的重量 也变得简单

##### 摇摇晃晃 梦想和牵绊

##### 迎着风生长 开了花

##### 跌跌撞撞 就算没翅膀

##### 也挥着双手 多勇敢

##### 感谢吃过的苦 受过的伤

##### 让回忆更难忘

##### 青春有快乐 也有心酸

##### 才是最好的模样

##### 流过的泪 说过的谎

##### 能否笑着原谅

##### 回望一路上 人来人往

##### 最怀念一起的时光

##### 摇摇晃晃 梦想和牵绊

##### 迎着风生长 开了花

##### 跌跌撞撞 就算没翅膀

##### 也挥着双手 多勇敢

##### 感谢吃过的苦 受过的伤

##### 让回忆更难忘

##### 青春有快乐 也有心酸

##### 才是最好的模样

##### 流过的泪 说过的谎

##### 能否笑着原谅

##### 回望一路上 人来人往

##### 最怀念一起的时光

##### 满天都是小星星

##### 闪闪放光明

##### 好像微笑的眼睛

##### 看着我和你

##### 星星数也数不清

##### 代表我的心

##### 星星闪闪亮晶晶

##### 满满的爱都给你

##### 感谢吃过的苦 受过的伤

##### 让回忆更难忘

##### 青春有快乐 也有心酸

##### 才是最好的模样

##### 流过的泪 说过的谎

##### 能否笑着原谅

##### 回望一路上 人来人往

##### 最怀念一起的时光

##### 回望一路上 人来人往

##### 最怀念一起的时光

##### 制作人：倪毅 刘鑫磊

##### 和声：张恋歌 Hurricane

##### 配唱：欧中建 刘鑫磊

##### 吉他：Juno

##### 口琴：田肃肃

##### 弦乐：中国爱乐乐团@李朋

##### 录音师：翟行

##### 录音棚： Kong studio

##### 音频剪辑：刘鑫磊 甄诚 欧中建

##### 混音&母带处理：刘鑫磊

##### 采样歌曲名称OT：《数星星》

##### 采样词/曲作者OA、OC:谢欣芷 李宗翰

##### 采样著作权人OP：六月十五音乐有限公司

##### 采样代理权人SP：风潮音乐经纪股份有限公司

##### 出品方:哇唧唧哇娱乐(天津)有限公司

##### 版权方:哇唧唧哇娱乐(天津)有限公司

<audio id="bgmMusic" src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/17.mp3" preload="auto" type="audio/mp3"  controls=""></audio>

### 时光，一如既往

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/%E6%97%B6%E5%85%89%EF%BC%8C%E4%B8%80%E5%A6%82%E6%97%A2%E5%BE%80.mp4" type="video/mp4" />
</video>

### 这是你想要的生活吗

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/%E8%BF%99%E6%98%AF%E4%BD%A0%E6%83%B3%E8%A6%81%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%B4%BB%E5%90%97-Live%E7%89%88.mp4" type="video/mp4" />
</video>

#### 云村听歌会

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/%E8%BF%99%E6%98%AF%E4%BD%A0%E6%83%B3%E8%A6%81%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%B4%BB%E5%90%97.mp4" type="video/mp4" />
</video>

----------------------------

### 时光，一如既往

###### 时光，一如既往

##### 歌手：[房东的猫](https://music.163.com/artist?id=1050282)

##### 所属专辑：[时光，一如既往](https://music.163.com/album?id=123395080)

--------------------------

![时光，一如既往](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083594-b8bf3e7f-2985-4c0f-9a87-adba08c26fd8.jpg)

##### 作词 : 镜千

##### 作曲 : 少年佩

##### 制作人：宋涛

##### 匆匆走过 拐角的街道

##### 何时丢了热闹

##### 明明习惯 地铁的熙攘

##### 却晚点停靠

##### 下个春天 可能会迟到

##### 但绝不会出逃

##### 回家的路 或许有点绕

##### 但一定能走到

##### 我知道 最难熬的告别

##### 是彼此不能 拥抱

##### 最勇敢的逆行

##### 往往要背对 人潮

##### 长夜后 最如常的破晓

##### 一定会赴约 刚好

##### 最向往的时光

##### 是一如既往 就好

##### 默默望着 城市的灯光

##### 随着心事打烊

##### 静静等着 窗外的树梢

##### 长出了喧嚣

##### 我知道 最难熬的告别

##### 是彼此不能 拥抱

##### 最勇敢的逆行

##### 往往要背对 人潮

##### 长夜后 最如常的破晓

##### 一定会赴约 刚好

##### 最向往的时光

##### 是一如既往 就好

##### 我知道 最难熬的告别

##### 是彼此不能 拥抱

##### 最勇敢的逆行

##### 往往要背对 人潮

##### 长夜后 最如常的破晓

##### 一定会赴约 刚好

##### 最向往的时光

##### 是一如既往 就好

##### 最简单的问好

##### 是别来无恙 就好

##### 编曲：宋涛

##### 和声：少年佩

##### 监制：李纤橙

##### 制作统筹：姜铄波/OneCandy

##### 吉他：薛峰

##### 贝斯：韩阳

##### 鼓：武勇恒（贝贝）

##### 乐器录音师：王辰

##### 录音助理：孙炜祁

##### 录音室：ShiCong Fatnunu Studio

##### 弦乐：国际首席爱乐乐团

##### 弦乐监制：李朋

##### 人声录音师：韦代立

##### 人声录音室：杭州AS_5.1_Studio

##### 混音&母带工程师：王辰

##### 企划文案：镜千

##### 出品公司：武汉东湖音乐文化发展有限公司

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1822256814.mp3" preload="auto" type="audio/mp3"  controls=""></audio>

----------

-----------------

-----------
### Distance

###### Intro

##### 歌手：[房东的猫](https://music.163.com/artist?id=1050282)

##### 所属专辑：[这是你想要的生活吗](https://music.163.com/album?id=88183489) - (Isn't it perfect)

------------

![Distance](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083646-a979b4c8-4309-4133-81d7-357bdd8735b4.jpg)

###### 作曲 : 少年佩

###### 制作人：维诘

###### 编曲/钢琴：杜康

###### 手风琴：黄婕

###### 声音采样：少年佩/红鼻子小黑

###### 监制：李纤橙

###### 发行：青柴文化

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1441443016.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""></audio>

-------------------

--------------

-------------------

### ![icon2](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155084342-df71f6ba-6e6f-4b13-8e2d-b8ecb236160d.png)你是我为数不多的骄傲

###### 官方现场MV 新年快乐

---------------------------------

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://learnonly-6.oss-cn-heyuan.aliyuncs.com/%E4%BD%A0%E6%98%AF%E6%88%91%E4%B8%BA%E6%95%B0%E4%B8%8D%E5%A4%9A%E7%9A%84%E9%AA%84%E5%82%B2.mp4" type="video/mp4" />
</video>

----------------------------

-----------------

-------------

### 是初恋是心动是你

###### 哈弗「初恋」心动主题曲

##### 歌手：[房东的猫](https://music.163.com/artist?id=1050282)

##### 所属专辑：[是初恋是心动是你](https://music.163.com/album?id=120328585) - (哈弗「初恋」心动主题曲)

-------------------

![是初恋是心动是你](https://user-images.githubusercontent.com/62864752/155083786-418edb79-51a1-4dc3-ab83-d96ee9c5a31b.jpg)

##### 作词 : 唐恬

##### 作曲 : 少年佩

##### 制作人:韦伟

##### 编曲:韦伟

##### 和声：少年佩@房东的猫

##### 监制:李纤橙

##### 制作统筹:OneCandy

##### 吉他:谢星

##### 贝斯:王溪

##### 鼓:伍晓东

##### 键盘:韦伟

##### 阳光描绘 树叶的剪影

##### 车窗外的风 是晴朗的邀请

##### 一车二人三餐四季

##### 所有未遇见的风景 像初恋般动心

##### 步履不停 眼眸里有星

##### 我喜欢你像 爱上一场远行

##### 一车二人三餐四季

##### 勇敢去往大大的天地 落笔小小的点滴

##### 喜欢去追风 无所谓目的地

##### 喜欢把故事 都捉到镜头里

##### 喜欢你识别我表情 和怦然心动的瞬息

##### 喜欢正年轻 像兽类的眼睛

##### 喜欢以好奇 演一出好戏

##### 喜欢去品尝悲喜 有放手去爱的勇气

##### 假如美好拥有前提

##### 是初恋是心动是你

##### 假如美好可以具体

##### 是初恋是心动是你

##### 喜欢去追风 无所谓目的地

##### 喜欢把故事 都捉到镜头里

##### 喜欢你识别我表情 和怦然心动的瞬息

##### 喜欢正年轻 像兽类的眼睛

##### 喜欢以好奇 演一出好戏

##### 喜欢去品尝悲喜 有放手去爱的勇气

##### 乐器录音：李越/祝薇

##### 人声&音频编辑：祝薇

##### 混音&母带：李越

##### 乐器录音棚：野火春风工作室

##### 配唱制作人：何文锐@光合声

##### 人声录音棚：杭州网易放刺电音制作学院录音棚

##### 录音师：段志明 Corey

<audio id="bgmMusic" src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=1803629106.mp3" preload="auto" type="audio/mp3" controls=""></audio>
 
</details>
 
</details>
